[足球撚]跑狗想轉型

真心求教 宜家隊波要猜住黎踢 但我係邊路跑狗型 踢開翼或者閘 有無人有轉型做控球型選手既經歷 反正之後老左都無得做跑狗

Hi

唔好有波就諗住向前

有陣時穩陣為先 寧願回比龍或者向後傳

儘量減少個波係自己腳下既時間

利申 因為冇速度而要傳波既球員

同意 練熟左睇位先

咁向前既時機應該係幾時 定等人餵比我算

有人要咪比 你走位比佢回又好點都好 好難講架wor 唔通比4個圍住你又比咩
利:5年FM經驗

最憎d死跑狗

因為追唔撚到你地

當你跑唔既時候自然會轉到
趁仲跑到屈爆d傻閪啦

傻仔 有冇玩過winning 8
跑狗無敵一個打對面十一個
洗鬼理隊友咩

agger 玩控球嘅球隊最後咪又係靠隊友入楔塞個波俾佢射波/傳中

練好d個身位同基本功囉

基本上基本好就應該入到一隊傳波型球隊

控波呀 護波

以前細個打前玩變速好氣好力 大少少慢曬轉踢中場行行企企 再大d體能超廢 打中堅清下波搵人交下波就算

如果想繼續踢邊路，就踢落一格打左後 右後
學下企位 點樣包位 跟人 幾時需要一腳清

如果想轉型踢中場中/防中 就練好d傳波 長傳 幫波。
中場中/防中個位置感/tackle 幾重要 因為你輕出，搶唔到個波就好容易比人直接對住你後面既後衛

中堅就要睇下你身型同高波處理得好唔好，如果頭槌好差/怕波就唔好考慮中堅 始終無頭槌 一個過頭波就好易出事

利申: 18歲前係左中場/左後，重傷過後改打中堅/左後